有冇人鍾意聽Lofi-Hip Hop？

【什麼是 Lofi Hip Hop? 】

Lo-Fi 是「 low fidelity」的縮寫，從字面意思上看就是「低保真」，指的是由比較低等級的錄音設備製作而成的音樂，卻能產生一種獨有的、隨興而自由的音樂風格。

一開始是因為獨立樂團大量興起，卻沒有高階的錄音設備，只能夠將創作以小規模的粗糙 DEMO 製作，用以跟他人交流。但演變至今，即便有高端的錄音設備，仍有人非常喜歡 Lofi 的特色，而刻意製造出又糊又乾的吉他聲、音樂失真等.....

做緊野聽真係一流 基本上喺youtube上面打：full beat tape ,Lofi ...都會搵到好多，如果想發掘更多可以去soundcloud follow

以下為24小時輪播歌單：

我個人喜歡既track：

正 之前都有聽下lofi downtempo 野

推薦一首差唔多voice嘅old school hip hop

How to make low fi Hip hop
笑到傻

依條友又好正
好笑得黎真係學到野

好正，都係中意old school 多啲。
E家新一代果種我唔識欣賞sosad

其實要整好似真係唔難
利申：鳩up

岩岩聽無耐
好舒服

Gucci Gang 嗰啲on9野就算啦
Post Malone 我覺得都ok嘅

聽住黎 stone

上年開始聽，聽通宵好舒服

J.cloe 都唔錯

其實周杰倫早期個啲歌都有啲lowfi hiphop嘅感覺 啲beat好順 好舒服

Push

lofi歌聽得耐我會頭痛

想整